{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135555424/yaja-daegu-dongseongro-seomunsijang-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699111609059&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383554&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230785577&selectedRatePlan=278423560&expediaPropertyId=66704857&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동성로 Yaja 대구서문시장점"
    },
    "text": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店\\n\n大韓民国大邱広域市Daegu大邱広域市中区国債報償路99キル38(市場北路)\\n\n大邱東城路Yaja大邱西門市場店は、快適で心地よい宿泊が楽しめる所です。 ここではWiFiやセルフ駐車の無料特典が提供されており、公共交通機関の利用にも便利です。 Seomun Market Stationは徒歩4分、Dalseong Park Stationは5分の距離に位置しています。 ホテルは計32室の客室で構成されており、チェックインは23:00から可能です。 チェックアウト時間は正午です。 しかし、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますので、旅行前に確認する必要があります。 特別チェックインのご案内は事前にご連絡してチェックインのガイドラインをご確認いただく必要があり、到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際は、クレジットカード、デビットカード、またはデポジットとして現金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックイン可能な最低年齢は21歳からです。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットと一緒に宿泊することはできません。 客室内には無料WiFiが提供され、共用エリアでも無料WiFiを使用できます。 また、施設内にセルフ駐車が可能で、喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店はどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店では、WiFiやセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店の場所はどこですか？",
            "answer": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店は大韓民国大邱広域市中区国債報償路99キル38(市場北路)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店の周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店の周辺にはSeomun Market StationとDalseong Park Stationがあります。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店の客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店は計32室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店のチェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店のチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店での特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店の特別チェックインについては、事前にご連絡してチェックインのガイドラインをご確認いただく必要があります。到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店のチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、またはデポジットとして現金が必要です。政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店の最低チェックイン年齢は21歳からです。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店ではベビーベッドの利用やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店ではベビーベッドの利用は提供されておらず、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店の客室にはWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、大邱東城路Yaja大邱ジャン店の客室内には無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店の共用エリアでもWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、大邱東城路Yaja大邱ジャン店の共用エリアでも無料WiFiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店では駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、大邱東城路Yaja大邱ジャン店ではセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店では喫煙できますか？",
            "answer": "大邱東城路Yaja大邱ジャン店では喫煙は指定された区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 842
    }
}